麥美娟：我哋啲口罩 係只送不賣嘅！！

邱騰華：設本地生產線有儲備是好事

在會上麥美娟提到，工聯會自設口罩工廠生產時，根本不知有此基金，他們成立工廠是不想坐等政府援手，「我哋係只送不賣嘅！」，麥美娟稱未知會否申請基金。她指有投資者想注資生產口罩，向生產力促進局詢問卻未有提供協助，結果他把生產線轉到澳門，希望政府向有心人提供技術支援，以及設立「口罩生產熱線」援助。

出廿萬一個月俾你呢個廢人仲有撚用呀
failed state

但係要個人資料對換

政府補貼都回哂本啦

屌

特首辦報告踢爆左你地啦

商機無限之。醫護集體大移民

工聯會=政府15億包底

黨友麥美娟亦表示：「我知好多人都好唔抵得工聯會可以係咁短時間開到間口罩廠 … 我知好多人都唔抵得我哋，但做嘢就唔好咁，唔好為政治目的，搞到好事變壞事。」

屌根本係支共送錢，0成本兼且有錢落袋，想要口罩換選票

人手製, 無CLEAN ROOM, 仲要一個月先做得20萬個, 唔撚想要你啦

工聯會根本就係共產黨香港支部
佢哋嘅logo有粒大星

俾廢老

派到再講

搶禮義廉議席

特首辦歸工作報告算唔算送佢地一程

大家不能掉以輕心，帝制派可能立法會翻盤。
蘋果今日已經講咗林奠個計劃係利用疫情，為帝制派攞議席。你睇佢「資助」工賊會做口罩就知。

而工賊會免費派口罩，無疑係會挽回一啲人的人心，覺得「只係政府衰姐」

而另一方面的team b，就開始有人造謠、開始有人搞打劫，從而製造人心惶惶

口罩換票賤撚到

洗撚政府補貼咩工聯會大撚把水喉射住

唔駛錢但有代價。仲要係香港既前途

零成本然係政府比錢買口罩俾工聯會免費派

疫情可控，畀我都唔要。

扮咩處女

條八婆個公聯會肯定有政府資助

同你個天使閪一樣

一年食政府幾億，利益輸送，洗撚賣。

麥天使 : 我只送不賣

呢個真

唔知係咪偷csi口罩姐

申請撥款然後比哂你

冇clean room 冇認證？

班廢老出街戴呢啲累死人都似傳到啲病毒周圍都係

只要選票, 搭多包米又點話

政府出補貼+3蚊個同支聯會買
然後全數口罩比返晒支聯會派比藍絲廢老換票

戇撚鳩 啲口罩根本就係問csi拎原料
政府一早應該還罩於民
依家工聯會借花獻佛根本有選舉舞弊之嫌

又唔係自己錢
咪扮偉大啦

大家漏左個重點：一條生產線每個月政府會比 600 萬，total 8 條生產線等於政府會比每個月 4800 萬！！！

都預左係宣傳品黎
你方佢地真心救香港咩

其實最緊要係要宣傳民賤聯輸左就會有更多蛇齋餅食

因為個仆街政府同你買鳩哂

你買既咩？
賣乜撚野？

大星代表武漢肺炎

頌扮唔知有咁嘅基金
根本係政府比市民啲錢佢地拉票

我明你想表達乜嘢，但請寫清楚，錢唔係支共㗎，係納稅人嘅錢，全香港人人有份畀錢

送左比邊個呀？

柒婆折墜到要靠工聯會

收皮啦叫佢
扮好人

一票不投麥美娟

用公帑派口罩比藍絲，屌你老母

15萬只送地獄鬼國唔賣俾港人

屌 你送俾人
但政府送番錢俾你
咁即係賣俾政府
只不過用你地名義送咋
利益輸送到咁撚嘔心

之前有另外既口罩工廠講過
口罩1.5已計哂所有成本
2蚊係有微利
屌你用3蚊賣俾支那會暴利

正仆街

貨照攞
等啲藍絲無得拎

政府仲要搵懲教署幫佢搵埋原材料
仲教埋佢點做
而家3蚊一個同佢買
利益輸送到出哂面

你估支聯會會派比你?

仆街正苦直接利益輸送比工賊

繼續扮偉大啦

事實係當我哋需要口罩嘅時候，
你同個仆街政府就唔知死咗去邊，
到依家需求冇咁大嘅時候，
你哋先識死出嚟抽水

我會永遠記住你哋同個仆街政府想謀殺香港市民

支那科水

谷撚左百幾萬人出黎
我地建制派唔撚洗選啦 屌你老味

兩盒 thx

黎到大家鬥攞光環嘅時候

up

又唔係缺 口罩到要賣個人資料， 點解要幫襯佢哋？

pin呢個

係支那補貼

又點姐，你吹得人地脹嗎。
泛民得兩個議員反對炸

排隊師全面入場
愛國藍絲買唔到口罩就會爆門拍閘

成場戲想R 選票

製造完口罩送俾建制狗囤貨，然後班建制狗再施捨極少貨出去當只送不賣.

好撚野呀屌你老母港共直頭無恥地利用市場經濟既特性去爭取經濟同政治利益cls

死仆街民賤關又講大話，政府包底俾錢你造口罩，送你老母老姑婆，賤畜

死仆街民賤關又講大話，政府包底俾錢你造口罩，送你老母老姑婆，賤畜。呃呀婆就得。

DKLM 工賊會點會唔知有補貼 呃藍絲廢老就得
宜家即係庫房開倉畀工賊黨買選票
有得攞 我一定成家去攞
攞完換咗個袋再畀d 清潔工都好

派一萬9月就選你

因為工聯會個廠房消毒根本唔合格，又無安全認證，所以先唔敢賣，怕俾衛生處告。

講來講去都未講到懲教所果㧗口罩去哂邊？ 成班蠢豬仲比班狗官轉移視線 讀書果然越讀越蠢 連舊數未清 新數免問都唔識！

sorry 借個小位

【黃色youtuber】點解莊正手足channel冇人follow ?

大大力推！！！

𨳒完林奠老母重有乜計傾

通常得個講字，之後會完全無晒影